[24-4-2017] 股市直擊+ 波神信眾區

Gapgapgap

向上爆 向下爆 不可放任胡亂爆

D7PCBC

D7PC
D9BC

今次白蛇邊個諗出黎架....又臭又長...

根本就屈尻3C會員機

中間仲要整隻10C先打得穿既真男人

有冇PLAY三國無雙斬

今日2幻5ok?

扯高500點先講野

咁bullish 又GSR

有幾多關

已準備經濟制裁死肥JAI一星期...

D7BC

D7BCM

D7BC
BCISGISPT

4ching 應該係咁先岩

賓迪基

報仇

團長搞唔掂五層隻暗老母

猁，鏝同19000最後邊隊第五

獌贏到鏝先諗....

垃圾QQ

特別號碼: 阿妓

鏝第五，哥帥被炒

支持哥狗四大皆空無埋歐聯資格

QQ

叔叔

ME USE 團長S

美期

永續雲爺爺

請左個新人，大約做左一個月
剛剛佢走入黎問我，佢過唔過到試用期
我話仲有兩個月喎，你有其他offer?
佢話無
我話答案我就一定三個月先會有
你有其他offer的話可以直接講，我唔阻人
佢話佢只係不安，想早d知
我話：一個逼婚的港女，好易嫁唔出
佢：好彩我係仔

炒左佢啦，咁撚蠢

要足總盃好定要雲爺爺好

今個月大戶係咪做左short strangle

yau hai gum

d ptgf post jo mud 9

ready?

等人用，用多一兩個月先

all chu...

哥狗 辣殺

Any files can download?

qq辣殺

Drop mud 9

洗眼..

爺西

wa
我怕你睇完會轉gay

主要係睇有冇熟人

支爆支爆支爆

件件都毒過bc d lui lui...

應該關規管保險業資金事

吳岱融講得好啱

有d真係

爺西做咩瀨屎

突然覺得BC d luilui有誠意好多
起碼肯加批盪
班ptgf賣塊西都5k

但肉險升

Delete button ready.....

呢個世界先有水魚後有老千

Wa.... Go fly tin ng lun ho.....

誠建爆啦

飛田一炮都係二千
呢班騎呢野貴成倍有多

有啲無得diu都2200

呢個世界係好多人鐘意食珍禽異獸

有demand至有supply
點解會有人肯俾咁貴但無得diu

真係唔明,溝條女有幾難

以後又多條人狗分界線

ho inch

你知唔知呢句說話得罪幾多人

me dive

對唔住,我收返
其實我都溝唔到女

下部機想試下砌amd

粒新u係吸引既...

我都想砌過部機...

amd 就是垃圾

開班教學

尋日行過腦場
1700X同1800X都貴過7700K

我12.4左右買左AMD

呢個ok wor

著重多核運用既話1700贏i7
打機始終爭少少

redbox

因為你比女溝

不過，就在最為危險的時候，雲格帶領球隊打出了一波小高潮，在作客2-1戰勝米堡終結作客四連敗之後，又用一種極為提氣的方式拿下了曼城進軍溫布萊。如果到時候真的能在車路士頭頂摘得足總盃桂冠，那雲格無疑可以以一個體面的方式續約――或者轉身離開。因此，無論從哪個角度來看，足總盃都是不折不扣的「保溫杯」啊。

保溫杯

老老豆豆ptgf比錢但乜都唔做得咁on9
去call hen唔好?

呢個世界好多君子

救佢出火坑

助養佢讀書

串緊lj

1097點睇？有冇得炒上

旺角彌敦道628號瓊華中心，昨晚11時許，兩名相識不久的男女，在6樓一間烤肉店消夜後，準備結賬離開。

現場消息稱，有人提出各自付款，導致發生爭執，繼而糾纏互相推撞，兩敗俱傷，警員接報到場調查，38歲姓黃女子報稱手指流血及頭痛，與鼻擦傷的37歲姓翁男子一同送院，兩人分別涉嫌普通襲擊及襲擊致造成身體傷害被捕。

轉燈

That's why need files and judge

車仔有歐聯
即係妓已經可以打下年霸氣盃

啪啪啪

咁都轉燈

GSR

叫鴨

決賽踢阿妓真係未撚驚過

尖啤

你地贏左佢啦好無

Let's GSR

嘻

tai lo r....

Black tin is black

明明就跌唔落 都唔g禁住個市做乜鳩

係囉

無事既...

夠膽再落

GSR解咩

Agger
See u at 249 this month end

4月就咁玩完

Goldman Sachs refund

God G BC Sinking Rule

Golden sank rule

D7BT

我唔信
仲有補時

你第一日入黎呀

dok ching r... u bring tin tin go call hen la....

700點波 磨死晒你班long 2邊既

sok *

真係 今個月做收租佬果班贏哂

帶得到先得架

細佬初到貴境
咩字頭咁巴閉

Golden Sing Rule

Sing

Sink

TIN TIN AR

五月期指低水咁多

傳統黎
5_6_7_ _

Lv6 dim da

說好的262呢

都NG G 邊條智障諗出黎

Sing or sink dou arm use

明知262...

quote錯

老頂呀…

得返3日

Mola mola 變晒骨灰

誠建是咪雙底背馳?

diu

我啲call變晒粉

田田谷

鑽石能量頂

想用柒j 加白狗 打暗I
但中間d關好撚難打

Tai lo ar....

when bj

新手留外學野

酒呀

澳洲mk仔單野真係on9 自己7完噴下車就算啦
比人係連登大2句就爆埋之前爆格既片出黎再隊埋班「朋友」 聞到有味就走去自首。好啦自首完又唔撚搵律師 簽撚晒野排期上庭，又以為自己想庭做證人。 大佬呀 你班fd未比人拉，即係無被告啦
咁你又比人排期上庭用個腦都唸到唔會係上庭做證人啦⋯ 攪個大頭佛仲懵性性

淆底要自保

佢自首完就話排期上庭做證人
大佬 ⋯ 做乜鳩證人呀 我係佢玩到咁大嗱嗱聲飛返香港啦

睇得太多tvb

Btw 佢d fd 會唔會放過一個二五仔

索老闆 請唔請煙腸
我做

唔請人妖

點解突然膠左咁多

238-242 結ho ng ho?

我呢排見到思覺脫都係咁

Below sma 20

思覺脫以前好正常

Life is so difficult

袁督師之前都係，跟住突然膠化

傳染病

用唉清名果個user係唉清本人定唉清個fd
果陣佢唔係話過借fd acc?

屌

講講下又掛住白仔

應該唔係我地識既唉清黎

唉

即市食左60點

我就冇轉名既

一齊唉上去
唉

清你化左做石油 啲人都認得你啦

升啦

咁好大獲

化蝶就聽過姐
化石油？

話時話
BC今日係咪未上過水

咪又係死左先化到

唉
唉
唉
唉
唉
唉

邊個係唉清

唉到爺西破底

爺西咪搞事啦屌

爺西想點？
國家隊唔出手？

思覺脫...係又唉唔係又唉

國家隊都無水

唉上唉落都係唉

7.777...

話左升冇人信抵啦
100點了

同佢有連絡

我仲灰過佢

彭博早排講嘅
今日有冇機

tai lo ar...

屌你啦
又話24000唔穿

100點咁少 唔好拎出黎講啦

岩岩睇左郁民集清黨
笑到仆街

恆大係咪又比外資打赢呀

又係23935

爺西準備硬爆

賭股
沽爆佢

轉燈ready?

做咩依排成日有咩最貴公屋

kuku 沒有不分裂既本錢

sorry lor

500萬沙田三房
除左公屋
真係買唔到

Diu
太早平左張期

一用唉清招絕招就升

法仔cls

請妳給我多一點點空間 再多一點點溫柔

公屋富戶政策就黎要申報
有錢果d 要洗錢掛

big cat

綠表二手市場痴左線
上個月睇左七間
尋日再睇
個經紀話尾經賣左六間

業主心雄
唔破頂唔賣
但班富戶照追
起碼要到十月先會停

我X景果間劏房都係咁比agent問賣唔賣

金沙有病毒都冇跌咁多

咩區幾多尺 有興趣

祈求外資打贏大陸佬
七蚊再入

搬走都唔做？

$40蚊但好食到癲

嘩bc
上香先\|/

果然食ge野都要上粉

咁都有得抽

WHERE

炸嗰碟

你平時係咪食開樹皮
咁都話食到好癲

食開水泥d口味係差唔多

索老闆蜜月可以考慮九州呢d位
個feel好輕鬆

係好食到癲
我地無份食，評價味道係唔客觀的

輕唔輕鬆睇心情，唔係地方

個環境舒服到可以影響心情

我唔明一D冇咩味的野
點可以好食到癲
你估係睇緊味吉洋一咩

笑左

咁先顯得部抽濕機勁

諗諗下都係我錯
BC食開水泥
有d日本靚炸粉食
重唔係好食到癲

到位沽啦

勁

roger

幫老母問
02382如何？
利伸：完全唔識股票

長揸

有冇多d詳細分析
留名學野

多謝田清

3pm ready?

其實田田係咪偷雞去左破處

如果有錢 要月供添啦
利申 無錢

Ptgf

既然唔識，分析完都唔會明架喎
自己做下功課先啦
仲有問股票，講清楚有無入
如果入左，係乜位入
你問人關芝琳靚唔靚，都會講幾歲的關芝琳掛

tin go do ptbf la

THIS

田田話升就升
話跌就跌
成個人唔同晒

百貨應百客...

性交轉運

你知唔知間野做乜既先..

R洲果邊癲撚左

一睇就知佢唔g...

做夜總會，信乳喎

我想睇5月11,12 O2果兩場john mayer

tintin break lamp

Go la

那有錢...那有假...

田田一定係比人hack 左 account

十年河東十年河西
黑田破燈
非同少可

清倉保平安

田田被性交轉運

請2日姐

誠建 $66

田田痕大都好勁

跌乜9 再夾啦

D ptgf post all delete =.=

比少少氣勢啦

驚
黑田
竟破燈
光火被㓕
純鋼變了鐵
信衆由賺轉蝕
買升突然全部跌
沽撚完一樣輸鋪杰
遙想黑田歷萬劫
終成正果唔怯
有女無需摺
人體重疊
天冚地
嗚呼
死

連仔呀...

大獲啦

仆街
得頭三個backup

痴線

UFFL...

呢d劣作咋，幾分鐘作完
我記得以前用黑田作過一首差唔多的
好呢首好多

就係痴線在幾分鐘做完

做乜delete
Down哂未睇

竟然重記得

其實有咩好睇？
自己call返黎慢慢玩咪重好

我好好記性的
竟然比我google到

怒
黑田
發光熱
燈火通明
照亮信眾區
同船慘遭溺斃
遇害者不知凡幾
黄泉路上亡魂聚集
奈河橋上議殺人填命
凌遲太易不如五馬分屍
厲鬼纏身勢血債血償
千刀萬剮始終難免
玩期慘遭追孖展
正股伏屍人前
動物更長眠
輪亦成仙
咪死住
賠錢
先

本人家境清貧
去日本play ng lun ho

睇下有無fd做 好似係

家境清貧就去日本玩
去台灣嗰d肯定丐幫弟子黎啦

又出手呀

今日比較悶，sorry

升咁少

老頂呀…u call jor ho dor?

冇生意呀

咁睇唔上眼
睇黎都浪費時間啦

啲女好7 wo

到你要比錢時，你一定慢慢精挑細選
揀件食得落架啦

TTISG

JJ狗

WHY

可以負評個別留言
口德大賽終於可以開始

廟區講口德，仲唔make sense 過講專一

G...ALL IS G...

貝利雅

244

終於CHOW到

谷料

做乜版面又唔左嫁
正負評放返右邊得唔得

我不嬲都思覺失調。

網上世界最好用黎發癲

呢排唔見左納強既

唉清
你係咪舊登唉清定另外一位？

BC, your frd?

運動服

BC PLAY ALL

遠睇誇啦啦....

就地正法

Lv7..dim da

On Lun 9 ga lv7

派得10石抽得1下MH
On99

邊個唉清？

我無用過高登名有個「唉」字。

唉清唔係唉清

嘩
條女好似好正咁
BC知唔知咩名🤤

BC EAT過LA

有冇咁好眼力

後推

Yau duc c mo duc ....

你講惠康金毛女？

你快Ｄ去影黎睇下

呢排時運低，唔想去呀

我怕你忍唔住手攪到鬼上身

咁首先要鬼掩眼先

你周不時技癢丫ma

首先技癢唔代表亂黎
而且就算我要亂黎，唔代表乜都食
學bc講，食都要講質素，唔係乜都擺入口

ＢＣ邊有求質素
ＢC比我屌話佢咩都食就有

德國升3舊幾

Maggie 2舊了

港女繼續廢9

我琴日為左慳少少錢 飛左隻皇牌揀可攻可守....跟住就收皮了......

琴日d馬真係好難賭...咩蓮花巨星...西方快車p都冇......永旺年年咁都有p.....

落雨...

濕泥何必夾硬黎

升上249結啦

我on9最後改左冇買可攻可守
五十幾萬四重中個半呀

好彩隻天皇巨星 唔係全日直含...

永旺年年都正路

香港泥地少，數據少，已經難作準
濕泥就更甚

sing duc gum siu

永旺年年計馬唔夠班
唔放仲輸咁少其實好神奇
除左追火車，好難諗到理由買

爺西壓住
繼續升

cls 頭先係Ｍ記
有兩個ive女生搵另一個女子補英文
教svo,connective

點錯相呀bird 清

火車當然係主因，其次佢唔計級際賽其實次次輸唔遠，再睇返對手一班質新馬都係2班上黎有待證明，同埋我買馬我傾向買d落班冷門多過質新熱門
同一個睇法上星期龍城勇將都中左個p

Tmrr dt 腳趾 call

我重注龍城w添

英文差都有錯

DKLS ON9

我都wp過緊關
真係爭少少，駿皇采岩岩好到再加廢達如有神助既演出

想short

正常呀
佢地肯補咪有自知自明

7.7788

梳

Running pig

ng ho play life wor
yau mo watch prison break

有
why play life
me see 240 close this month

244
yau ppl see 246 tim

WANT FOR WC 求DIU醒

so bullish
GSR

D74C
醒未

GSR
定
GSR

d pig hai gum run
ho hard S ga wor

agger

呢d野
自已數下人頭就知啦

ask tintin dou duck

5月權倉

1月弱到而家啦..

棄守1萬仲要封埋102個頂咁過癮

HKD定指數先